小夏沙特笑賀蘭入波太多：係時候助攻！

【Now Sports-體育】多蒙特翼鋒托根夏沙特笑言，射手賀蘭是時候從入球機器變為助攻手。

19歲的賀蘭（Erling Haaland）在1月從薩爾斯堡加盟多蒙特後，7場德甲轟入9球，於周六卻化身為助攻手，傳送予隊友托根夏沙特（Thorgan Hazard）先開紀錄；這是他在德甲第2個助攻。

托根夏沙特笑言：「賀蘭入太多波了，是時候交出助攻了，有時候助攻跟入球一樣是好事。上次我給他助攻，今次到他給我，所以是1:1，下次輪到我給他了。」

今場對托根夏沙特別具意義，事關26歲的他在今季才由慕遜加柏改投多蒙特，今場第一次作客倒戈：「感覺特別。我在這裡有過很好的時光，我愛所有人，但對不起，現在我要捍衛多蒙特的顏色。」

你球會隊友先係夏世三，叫你大佬收皮。

呢個細佬入波都多過夏世3

"現在我要捍衛多蒙特的顏色"
頂你個肺，好25